巴塞已與巴黎達成協議 1億+古天奴 交換尼馬

尼馬最新轉會消息兩則

每日體育報：巴塞隆拿和巴黎聖日耳門正在透過中間人 Pini Zahavi 和 Kia Joorabchian 來達成尼馬的轉會協議，巴塞將會付出現金€100M + 古天奴來完成轉會。

Diario Sport報導：尼馬已同意巴塞提出的所有條件，包括降低個人薪酬，撤銷訴訟並公開表示他想要回歸魯營的希望。

吓?

正，一家便宜兩家著

份報紙又鳩UP？